底褲牌子

如果著開boxer brief, 邊隻好

以前aeon 有隻jockey, 無左，有無其他好介紹

求其啦

U記

u 記好似無易鬆

雖然平好快換都ok

Levis

CK Black

同普通ck 唔同？

Cutting 比其他series好多 物料我推薦micro 佢嘅棉都okay（兩款我都有 以前着普通棉底褲如果夏天實奶嘢 由於唔貼身 條底褲入面摺埋曬 焗到出濕疹由於加上小弟嘅細佬唔細 有時Nike pro 底褲着s緊到勁唔舒服 著m腰圍又太大 著咗Ck 細佬舒服好多